有無巴打知咩地方學泰拳好，求介紹

怕入錯dhea教呃錢拳館，最好黃啦

打開黃藍地圖 好多間

諗起之前有個泰拳老闆開嘅post 有冇巴打貼番個post出嚟

秦國

去學泰拳梗係去泰國啦

FFG

講真話都要負皮
過泰國日操夜操咪變好打
打拳減肥不如跑步

搭單想問下東泰好唔好

spirit Muay Thai

Gymer Factory
黃

又平又黃

冇寫幾錢喎裏面

Santichai泰國師傅教